<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE cine>
<cine nombre="Artesiete Ecija">
    <cartelera>
        <pelicula nombre="The Batman">
            <fecha>2022</fecha>
            <nombre>The Batman</nombre>
            <duracion>175 Minutos</duracion>
            <director>Matt Reeves</director>
            <actores>
                <actor>Robert Pattinson - Batman</actor>
                <actor>Zoe Kravitz - Catwoman</actor>
            </actores>
            <sesiones>
                <sesion>
                    <sala>Sala 1</sala>
                    <hora>15:30</hora>
                </sesion>
                <sesion>
                    <sala>Sala 4</sala>
                    <hora>18:45</hora>
                </sesion>
                <sesion>
                    <sala>Sala 6</sala>
                    <hora>22:00</hora>
                </sesion>
            </sesiones>
            <resumen>Después de dos años acechando por las calles de la ciudad como Batman (Robert Pattinson), e infundiendo miedo en las mentes perversas de los criminales,
                Bruce Wayne está sumido en las profundidades de las sombras de Gotham City. Este vigilante solitario cuenta con pocos aliados de confianza y eso le ha llevado
                a convertirse en la única encarnación de la venganza entre sus conciudadanos. Cuando un asesino apunta a la élite de Gotham con una serie de maquinaciones sádicas,
                un rastro de pistas crípticas lleva a Batman a realizar una investigación en el inframundo.</resumen>
        </pelicula>
        <pelicula nombre="Batman Begins">
            <fecha>2005</fecha>
            <nombre>Batman Begins</nombre>
            <duracion>140 Minutos</duracion>
            <director>Christopher Nolan</director>
            <actores>
                <actor>Christian Bale - Batman</actor>
                <actor>Cillian Murphy - Espantapajaros</actor>
            </actores>
            <sesiones>
                <sesion>
                    <sala>Sala 2</sala>
                    <hora>15:00</hora>
                </sesion>
                <sesion>
                    <sala>Sala 3</sala>
                    <hora>17:55</hora>
                </sesion>
                <sesion>
                    <sala>Sala 5</sala>
                    <hora>20:30</hora>
                </sesion>
            </sesiones>
            <resumen>Nueva adaptación del famoso cómic. Narra los orígenes de la leyenda de Batman y los motivos que lo convirtieron en el representante del Bien en la ciudad de Gotham. Bruce Wayne vive obsesionado con el recuerdo de sus padres, muertos a tiros en su presencia.
                Atormentado por el dolor, se va de Gotham y recorre el mundo hasta que encuentra a un extraño personaje que lo adiestra en todas las disciplinas físicas y mentales que le servirán para combatir el Mal. Por esta razón, la Liga de las Sombras, una poderosa y subversiva
                sociedad secreta, dirigida por el enigmático Ra's Al Ghul, intenta reclutarlo. Cuando Bruce vuelve a Gotham, la ciudad está dominada por el crimen y la corrupción. Con la ayuda de su leal mayordomo Alfred, del detective de la policía Jim Gordon y de Lucius Fox, su colega
                en una Sociedad de Ciencias Aplicadas, Wayne libera a su alter ego: Batman, un justiciero enmascarado que utiliza la fuerza, la inteligencia y la más alta tecnología para luchar contra las siniestras fuerzas que amenazan con destruir la ciudad. </resumen>
        </pelicula>
        <pelicula nombre="The Dark Knight">
            <fecha>2008</fecha>
            <nombre>The Dark Knight</nombre>
            <duracion>152 Minutos</duracion>
            <director>Christopher Nolan</director>
            <actores>
                <actor>Christian Bale - Batman</actor>
                <actor>Heath Ledger - The Joker</actor>
            </actores>
            <sesiones>
                <sesion>
                    <sala>Sala 5</sala>
                    <hora>16:00</hora>
                </sesion>
                <sesion>
                    <sala>Sala 4</sala>
                    <hora>19:45</hora>
                </sesion>
                <sesion>
                    <sala>Sala 6</sala>
                    <hora>21:30</hora>
                </sesion>
            </sesiones>
            <resumen>Batman/Bruce Wayne (Christian Bale) regresa para continuar su guerra contra el crimen.
                Con la ayuda del teniente Jim Gordon (Gary Oldman) y del Fiscal del Distrito Harvey Dent (Aaron Eckhart),
                Batman se propone destruir el crimen organizado en la ciudad de Gotham.
                El triunvirato demuestra su eficacia, pero, de repente, aparece Joker (Heath Ledger),
                un nuevo criminal que desencadena el caos y tiene aterrados a los ciudadanos.</resumen>
        </pelicula>
        <pelicula nombre="The Dark Knight Rises">
            <fecha>2012</fecha>
            <nombre>The Dark Knight Rises</nombre>
            <duracion>164 Minutos</duracion>
            <director>Matt Reeves</director>
            <actores>
                <actor>Christian Bale - Batman</actor>
                <actor>Anne Hathaway - Catwoman</actor>
            </actores>
            <sesiones>
                <sesion>
                    <sala>Sala 6</sala>
                    <hora>17:30</hora>
                </sesion>
                <sesion>
                    <sala>Sala 4</sala>
                    <hora>19:45</hora>
                </sesion>
                <sesion>
                    <sala>Sala 3</sala>
                    <hora>23:00</hora>
                </sesion>
            </sesiones>
            <resumen>Hace ocho años que Batman desapareció, dejando de ser un héroe para convertirse en un fugitivo. Al asumir la culpa por la muerte del fiscal del distrito Harvey Dent,
                el Caballero Oscuro decidió sacrificarlo todo por lo que consideraba, al igual que el Comisario Gordon, un bien mayor. La mentira funciona durante un tiempo,
                ya que la actividad criminal de la ciudad de Gotham se ve aplacada gracias a la dura Ley Dent. Pero todo cambia con la llegada de una astuta gata ladrona que pretende llevar a cabo un misterioso plan.
                Sin embargo, mucho más peligrosa es la aparición en escena de Bane, un terrorista enmascarado cuyos despiadados planes obligan a Bruce a regresar de su voluntario exilio.</resumen>
        </pelicula>
        <pelicula nombre="American Pyscho">
            <nombre>American Pyscho</nombre>
            <duracion>101 Minutos</duracion>
            <director>Mary Harron</director>
            <actores>
                <actor>Christian Bale - Patrick Bateman</actor>
                <actor>Jared Leto - Paul Allen</actor>
            </actores>
            <sesiones>
                <sesion>
                    <sala>Sala 2</sala>
                    <hora>17:50</hora>
                </sesion>
                <sesion>
                    <sala>Sala 4</sala>
                    <hora>18:45</hora>
                </sesion>
                <sesion>
                    <sala>Sala 3</sala>
                    <hora>23:15</hora>
                </sesion>
            </sesiones>
            <resumen>En un mundo moralmente plano en el que la ropa tiene más sentido que la piel,
                Patrick Bateman es un espécimen soberbiamente elaborado que cumple todos los requisitos de Master del Universo,
                desde el diseño de su vestuario hasta el de sus productos químicos. Es prácticamente perfecto,
                como casi todos en su mundo e intenta desesperadamente encajar en él.
                Cuando más intenta ser como cualquier otro hombre adinerado de Wall Street,
                más anónimo se vuelve y menos control tiene sobre sus terribles instintos y su insaciable sed de sangre,
                que lo arrastra a una vorágine en la que los objetos valen más que el cuerpo y el alma de una persona.</resumen>
        </pelicula>
    </cartelera>
</cine>